財政預算案後新港城3房賣818萬 高估價52萬

[遲買更貴] 新一份財政預算案對樓市著墨不多，無礙買家入市信心，馬鞍山新港城一個3房減價以818萬元易手。美聯馬鞍山雲海分行首席高級營業經理黃家樂表示，新港城H座中層1室，實用面積519平方呎，3房間隔，以818萬元易手，實用呎價15,762元。售價較估價766萬元高出52萬元。
原業主於2012年以410萬元購入，持貨9年帳面獲利408萬元，單位升值約1倍。

519平方呎，3房

最近出左少左po喎

收皮啦你傻閪

南昌一號有595尺四房二厠。
其實你當450尺二房開多一間，都唔會太細。

又露返個龜頭出黎

樓淡真係好無品

有乜問題，400戶都兩房啦

讀唔成書既Aa狗仲無品

busy indeed.

假廣告你走啦

AA收利是

今年你運吉啦

俾狗住

例如你成家？

升番好多